敵人沒有反對，你就知你做錯了

唱歌唔係唔得！但唔好放太大。

點知商場無阻止你唱歌？因為除咗自己人士氣提升之外，作用無乜呀！

相反，連儂牆無得七七八八。各位唱歌嘅朋友，有時間都不如一齊落去補牆呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你岩，雖然唔反對唱歌，但真係作用係邊？
似係打飛機

圍爐唔係唔得，不過唔好當圍左爐係做左實事

補牆補牆

都無抵觸嘅，一齊做唔得？

大公文匯頭版反對唱歌wo

唱完歌全民去補牆

Why not both?

可以一齊做

所以我話一齊做

不管白貓黑貓，能捉到老鼠就是好貓

令黃藍停留係鬥唱歌係消滅勇武嘅計劃

連儂牆冇哂長輩圖啦

做番些實事，拜託

而家係99% 唱1% 其他

唱住歌咁貼墻

藍絲文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

有道理

推

當初整連儂牆咪一樣咁多人屌

你可以鼓勵人唱完歌去整牆, 或者一路唱一路整
但唔好屌人唱歌係做錯, 無人可以指揮其他人, 大家自發行動.

而家有淫賊休班警舞棍
補牆最好人多去

全民唱歌補牆!!

文匯：【偵查報道】「獨歌」洗腦 煽走「獨路」

無用又會有班蝗去唱國歌？
散播無用主義 各位咪推

唱完一齊去痴牆

推補牆

但岩既係why not both! 繼續唱繼續痴

Agger

關於831，我地可以查d咩。

牆既作用大好多
適當圍爐鼓舞士氣ok
唔好愈圍愈high打飛機就得

915 點搞 ？

補牆嘅時候唱歌

得，但真係要一齊兩樣都做

兩樣都要做

痴墻呀
反黨媒呀
比街坊老豆搵仔呀
比街坊仔搵老豆老母呀
行動Po呀
聽日後日大後日要人呀

文匯報大大反對咗啦 話乜9港獨

push

未必係錯，只不過係作用唔夠大，唔足以對佢地造成威脅

pish

做實事，推

點解唔去連儂牆到唱
咁唔係仲好咩

要一齊做

唱完歌咁多人 組團去補牆啦屌

文滙報話反對唱歌喎
今日ifc對面都抄我哋唱國歌
點會無用
連儂牆同唱歌兩樣一齊做唔得咩

文匯報係奶共但未去到官媒level

無反對人地就唔會跟風啦on9

唱完歌拉隊整牆 人多好快搞掂 自帶文宣落場派同貼

//據聞美國只需一位參議員提出senate hold，只要全體不足三分二反對，香港人權及民主法案即可在參議會上無限期擱置，直至有關議員收回動議。

假如屬實，中國將全力收買部份參議員，企圖促成法案流產。與此同時，在香港營造萬人普天同慶唱流行曲的氣氛，將上周高舉美國國旗、唱美國國歌的勢頭消散於無形。只要香港人不再強烈請求美國支援，而香港事態不會影響美國的民主，美國將不會有動力以狠辣的法案監察香港。屆時，民意代表泛民議員將有充分的理由建議美國減辣，以免在局勢緩和的時候傷害香港經濟。

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌，將美國角色隱沒至大後方的話，縱然不是擱置議案，美國減辣的機會仍相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。//

唱完歌成班人一齊去補牆 補得仲快過之前

文宣組做左咁多野點解無人用
連儂牆, FB, IG, Twitter, Airdrop, Whatsapp Group
(漏左請補充)
快撚啲用

其實有用
我方士氣提升
對方士氣下跌

亦SHOW到邊面人多

Why not both？
歌我有唱
牆我有貼
夢我有發

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

敵人唔鬧食飯，我哋就唔食？
做番大家覺得啱嘅事，並以「說之以理，動之以情」為本黎說服人就得

晚晚十幾個post 唱歌

牆好緊要，一定要成日痴新野上去

要諗辦法全力游說不減辣通過!!!

去連儂牆唱歌呢

唱完補牆

唔好剩貼文宜
好似之前咁寫下MEMO紙
太單一唔會吸引到人地黎睇

願聞其詳
點消失法

啱呀

佢地今次反應好慢

一路貼牆
一路播歌

大聲屌鳩香港人噓國歌

有咩最有效?
遊行 又比人屌
集會 又比人屌
圍警 又比人屌
打藍 又比人屌
唱歌 又比人屌
貼牆 又比人屌

點解唔兄弟爬山各有各做?

最重要係利用到當中嘅嘢去發大個作用

例如SOLOMAN YUE (唔識串) 就做咗我哋無諗過嘅嘢
佢將唱歌呢個本來係為民族認同感嘅事
佢發掘當中創作過程 同美國國旗國歌創作的元素結合 幫香港去宣揚
將香港人發生嘅事俾到美國臨場感 再者 亦要世界明白香港人民族嘅意志

呢個就係我哋今次成功一點 少咗屌人 多D去發掘可以做大D嘅地方

一係你有更好的行動俾人參加 同多D人BUY IN
一係你有能力將現有嘅成果再發酵升華

打完我好似又屌咗人 失覺哂

重點係一齊唱完歌拉大隊去補牆

點會無反對今日咪po撚左個大公匯大大個頭版屌國歌

阻止原因唔係因為噉樣
係因為佢知道阻止嘅後果就係我哋會集體抵制果個商場

因為唱榮光先啱啱開始
就算你繼續做連儂牆大眾焦點都係放榮光度
which is唔代表你唔唱榮光啲人又會focus返去連儂牆度，新鮮感係限時嘅
倒不如話趁榮光仲新鮮就有咁大煲咁大

其實你諗下如果無興起唱榮光
今個禮拜咪又係繼續圍太子狗屋
與其阻止不如去利用啦

貼牆去買3M噴膠啦 好快手

咪有人出來 IFC 唱匪歌打對台囉
又有太公報認證

點會無用?

梗係商場啦,幫佢地帶旺個場,減少消費,振衰經濟呀嘛

強烈呼籲唱完歌
去附近連儂牆貼下memo紙

強烈呼籲唱完歌
去附近連儂牆貼下memo紙

強烈呼籲唱完歌
去附近連儂牆貼下memo紙

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實係因為唱歌阻唔到

成個商場成晚無生意,塞死哂,乜柒都做唔到,搞到琴晚沙田仲放狗,最後乜都周唔到都無用?佢地驚人晚晚做咋

Why not both

對家唱歌抗衡喎？

你甘驚人唱歌為乜？

每日update 連農場
新城市既文宣最高質
每日最新最快都睇齊 所以琴日沙田先咁勁
話說 沙田文宣組係姐姐同伯伯黎

Why not both 與時俱進

補牆行動又要開始了

你又唔做？伸手黨？

死熱狗 想人地唔唱國歌 曲到圓

見到有啲細區都有手足貼
不過貼得唔多,好快比廢老撕走哂
貼得唔多既最好貼落天花板等班廢老冇咁易撕

天水圍即時復原
咁都叫 1% ?

即場airdrop歌詞,等路人一齊唱

怨人唔做嗰D不如自己帶頭？

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

幫手推

tui

唱完歌去貼文宣

會補牆

兩樣一齊做
唱完組隊去補牆
又可以避免落單又有照應

而家真係好多人 9up 唱歌冇用
似乎對家真係好驚

思路清晰 兩樣都要做

冇回音 就唔會有ifc 國歌唱

建立 national identity 你話威脅大唔大?

打飛機有助平衡心理

大家對准政權

好多人反對唱歌喎 你睇下幾多人屌首歌

可唔可以建立兩個有關新屋嶺嘅清單並長期頂置

一路唱歌，一路補牆.

出嚟唱歌，話比香港人知，我們會繼續齊上齊落！仲有敵人都就嚟跟！仲要比錢跟！

趁佢地唱歌去補牆

On9 Logic

東涌青衣無咗

今日第n個post屌首歌

唱完歌即刻過隔離補墻
正

邊忽無反對

唱首歌姐 洗唔洗日屌夜屌啊 唔代表唱就唔遊行 兄弟爬山 成班分化撚

Push

文滙報 頭版 驚革命歌

唔屌 可以唱 但其他嘢都要做
痴牆嘅痴 twitter網軍繼續twit

最緊要是國際文宣

依幾日啲牆真係清得好快

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/行街 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

連儂牆值得補！除左政權的不是！我們可以用愛國做宣傳！透過內地人因民生問題被打壓的內容！再用香港的法治配上，中國明天會更好！又要分析內地打壓人民的原因！例如不負責丶貪腐問題！

用多D人物和事件去比對

有一班人唔想人唱歌
收皮啦

做完正經野再圍爐充電

見人一面黐牆一面播

點解唔可以係連儂牆隔離唱
又可以唱歌 又可以貼文宣

毛澤東句野唔係畀你當教條咁跟嫁，唔該識變通啦。唔係敵人冇反對嘅野就唔做，而係敵人越反對嘅野就越要做呀

首歌要唱推緊身分認同 你係香港人
慢慢就會有獨立意志

樓主分化撚

佢哋清晒啲牆，建制狗企街排緊傳單做區選了

唱歌係號召
唱完要行動！現場要宣傳抗後嘅行動日程！
然後一齊去補牆
十點叫口號！
睇下藍絲敢唔敢出嚟吠！

文宣近來太差

說得對

補牆呀

因為佢最怕香港人齊心，佢又攪唔到我們D和理非行動！我覺得在開始前，我們要眢表一下基本法給予香港人有言論表達的自由！

香港人齊上齊落丶齊唱自由的聲音。

各有各做啦，唱歌去商場都有人派文宣 唔明屌乜春

推 大家請做實事

why not both?!

而家係練緊1/10姐
唔洗下下山大絕既

中秋去補牆

重點係唱完要嗌
915 維園見！

點會冇人反對呀，依到咪好多五毛日日夜夜咁叫人唔好唱囉

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

唱國歌係好有感染力既文宣黎
好多長輩都聽到由大中華膠基本法撚變成港獨
民族主義有口號同歌曲係好重要
係萌芽階段就要繼續唱唱到人人識
到真係作戰時軍心都會好唔同

邊唱邊補
香港人咁醒 multitasking有幾難

你肯定？

強烈要求
唱完香港人嘅歌一定要去連儂牆貼文宣

唱歌係好事
但每次唱完散場前都要宣傳下近期有咩活動
同埋叫人去附近連儂牆貼返幾張先走

敵人無反對？你呢兩日訓左定盲左

唱完歌去補牆

唱完歌拉大隊去連儂牆啊！！！

推 行過順便寫低自己感想

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

補啊
成日係牆附近派文宣 其實真係好多人會願意睇

依邊開心唱榮光，個邊義士比人揼落街

守牆補牆係靜態文宣 路人可以自由花更多時間停低看

推推推

唱歌可集結和理非

唱歌+文宣！！！

去連儂牆唱啦！

唱＞提升士氣＞出戰=👍
唱＞提升士氣＞好感動地返屋企訓覺=😰

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

你地知唔知 對家依家最驚係乜？睇下文匯報頭條

對家講曬呢首歌係宣揚港獨wo
與其日日都去發夢 不如平日唱歌(當然有目的嘅支線仼務都要做啦）聚埋士氣同體力留翻禮拜先發夢

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

文宣要人
Twitter要人

Tui

文宣唔該

ys

就到1/10, 更係要咩都清晒佢

星期五 獅子山之路
星期六 天水圍
星期日 金鐘

不如唱完歌去整好連儂牆喇
好似早幾日將軍澳咁

TRUE

希望出去唱國歌既朋友，一人一張一齊貼返滿佢

真

支持

痴場呀

支那組隊反擊緊喎，只不過維穩費不足，行動慢左d炸

態度正確

可以
利申：兩樣都做緊

資訊牆！！！
蓮花圖

好撚多藍絲五毛去youtube屌鳩榮光喎

要盡早完結呢個星期唱就一定要，但方法有問題，因為共產黨依家冇反對

一言驚醒夢中人
唱歌之如仲有咩可以同時做？

要行動 ！

啱 要揭露多的真相去抗衡CCTVB洗腦

呢個方法有問題要小心，唱埋今個星期就好

適當圍爐有助活動行落去
但圍完做實事係好重要

文匯報今日頭條咪反咗囉

元朗

商場唱 比大陸人聽
好似連儂牆咁 一日到到都有 大陸都唔敢放人落黎行
連儂牆效果好d 因為咩時間都可以見到

補牆啦大家

唱埋美國國歌
拜託

一人一張補牆啦

唱完一齊去補
咁就唔驚暴力藍絲啦

p

大大力推！！！

唱完歌全民去補牆
唱完歌全民去補牆
唱完歌全民去補牆
唱完歌全民去補牆
唱完歌全民去補牆
唱完歌全民去補牆

今晚7點ifc唱國歌
913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

up

抗衡沒有反對只係互鬥 即係唔怕 唔係最好行動方案
你見塞機場 人權法 敵人叫曬唔好 做其他野打壓 就知有用

一路唱一路搞
溝埋黎做瀨尿牛丸丫

文滙報根本係共產黨在香港嘅喉舌woo

無錯
對家無反對嘅唔洗太瘋狂推

一齊做

求下大家，贏咗日日唱晚晚唱
宜家繼續focus 915

要加辣，把所有2014仍然在職和現職警員包括在制裁名單上。

真係唔需要唱得咁密，做返好連儂好過
呢排十點鳩叫都少左人

推，明明有反對，仲要對家抄埋嚟打對台

歌要唱

牆都要痴

所有嘢都要大大力去做

915

藍絲又抄人

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

香港國歌英文版 得到美國共和黨海外部Republicans Overseas認可！！！！！

當初Fing美國旗唱美國國歌都俾人講啦
真係唔好再否定任何一個方法
大家加油

推！

當你令大家都覺得首歌係國歌，咁其實已經離獨立不遠

連儂牆威力好大

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

借推！

9.12 觀塘apm 大合唱！集氣！！不見不散！！！

無反對就唔會有人唱中共国歌啦

Exac7ly

屌樓主呢啲分化post

我覺得政府唔係唔搞你，係未諗到方法點禁止

如果出防暴阻人唱歌實比人屌撚到仆街，加上私人地方，政府依家係冇你辦法

補條文宣tg group link 比大家

各有各做，why not both?
唱歌可以提升士氣同凝聚力，對呢場運動好重要

do both

冇反對？

唱著歌貼牆紙

唔守連儂牆 唔代表唔洗補牆呀！

你知唔知文匯報歷史

邊唱邊貼

915 915 915

AGGER

敵人唔係唔反
係反你唔到
唔通立法唔俾你唱歌咩？

連儂牆！

推呀！！！
對家而家反擊得好撚緊要呀！！！
再咁鬆懈就輸撚哂架啦！
連儂牆一日比一日少人貼

新屋嶺
831
行動post
愈黎愈難推上熱門

你撫心自問
你地係到做緊乜野？

當初團火呢？？？
我地未贏㗎
你地對唔對得住被捕同受傷嘅人呀屌？

d人個心態係 我出左黎唱歌 其他唔出lu 我有出力嫁

推丫推

whoy not both

其實今次係目前為止最接近港獨，有國歌出現，同時間凝聚淺黃深黃本土大中華獨派香港人，無論佢地本人察唔察覺，其實每唱一次，就愈鞏固緊民族意識，將香港人帶向自決自治甚至獨立

why not both?
補完牆一齊唱
唱完一齊補

米臭係

米由得人地唱囉 洗乜特登喺嗰度唱番比人聽
奉承班藍c?

天水圍咪一晚ko左囉

同意，希望集中返原本既戰線

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

唱完歌再去貼囉
唱歌廿分鐘 貼野半個鐘 加埋都唔使一個鐘

721831

根本個個都開心抗爭 行動派都心灰

唱完一齊貼

如果唱歌嘅下半場係修復或者翻新連儂牆有冇得諗
一黎人多安全啲
二黎可以keep住道氣
加油

仲可以日日做運動 幾好

歌可以繼續唱，但舉例唱少一半時間，之後去整牆

就算唔係落手整，但去保護下大家都好

樓主講得啱

唱歌作用可能係好大（培養本土主義/香港人身份認同），但係太長遠唔夠直接

唱完去補牆
補完牆再去唱

打到樓主啪啪sound

唱完咪一齊貼囉
立即做到拆一貼百既效果

其實唱歌都係想進一步增加歸屬感啫

故意加大唱歌嘅效果，再派人唱<義>，簡單講係將活動重心轉移去鬥唱歌上面而忽略其他戰線，係令和理非同勇武有意義嘅行動都被忽略。
再講，快閃式唱<義>動員洗幾多人?一千都冇，比起撐警集會用少好多維穩費。
而且都停留係唱住歌畀人揼，同中國個D唱住義勇軍畀人強拆嘅人有乜分別? 對中國而言都係示弱行為
and than…

唔係唔反對
係冇理由反對咁點反對呀

落去換牆紙

輸左啦 接受現實 準備大清算啦

我今日先屌完，終於大家都覺醒了。

今日下晝IFC咪出左班大陸人

讚成唱完歌一齊去補牆/補花之類，佢地不斷比錢大陸西去清，就係想十一前清乾淨

荃灣天橋冇曬牆啦

團結軍心
唱到眼濕濕架

推唔郁都推

連儂場要升級轉型

要唱就唱埋美國國歌
大家真係未贏

真係抗爭緊 連儂牆要人

講得好岩

唱歌一次半次係好 但唱得多就over左
咁多人搞下連儂牆 一人五三張 都做到好多野

冇反對？
首歌俾人屌得好勁喎

跟風不等於反對

well

呢個真！ 愈打壓 方向愈岩

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

推
隔離post 一黎屌人撚樣 咩事

both

915食月餅

雖然日日唱緊歌，勇武係時候組隊呀

唱完唱補牆或者補完牆唱歌

佢地班藍屍宜家日日撕我地啲文宣

大家快啲幫手印文宜係身

買定3m痴膠噴霧

有機會就瘋狂痴

行到邊痴到邊

唔需要太集中係連儂牆架

要貼到周圍都有

咁佢地就無咁易一下清哂我地啲文宣

[文宣］需要831長輩圖！

？？？
用唱國歌抗衡國歌 即係怕 係對路吖
連儂牆搵人做撕紙 即係怕 係對路吖
機場 人權法 敵人叫曬唔好 都係怕 有邊度唔對路？

如果唱歌嗰陣派文宣
然後集體各自發揮搵個位貼做連儂 有冇得諗？

推吖

照咁講做乜撚都冇用
你覺得點做林鄭會回應？

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

對準政權 遍地開花

agger 推

true

唱歌點解無用？外媒全部都拎歌資料，又，有藍c改歌for popo youtube...又，文匯報話獨歌。

連儂牆有用，但唔好話唱歌無用。

根本係打飛機啦 面對唔到自己懦弱咋嘛

輪姦 殺人 冚家產都做曬 都唔會還手 咪去唱歌圍爐呃自己大家好團結

團結住一齊廢，有閪用咩

終於有人明唱歌港共最開心，你睇下佢連阻都唔阻下你就知啦

驚到點名屌wo

近期市氣低落咪圍下爐, 早幾日不斷有人自殺好好咩

兄弟爬山

唱完歌成隊兵去補牆

知唔知咩叫感染力？偏地開花？

未反對姐

唱完歌就去痴牆，call齊人仲安全

歌係唱比中立和淺藍聽。
聽得多,歌詞就會入心。
壯大己方陣營,不知幾有用。

2樣一齊做係要，但唔同意唔唱歌

前幾日補左牆喇我個邊
所以可以唱下歌仔先
過幾日再出港島行街

唱歌有用嘅原因係新穎，用多左對家就有反抗招數，宣傳效益(marginal benefit)都會降低

唱歌活動必需連埋連儂牆一齊做

有時間都不如一齊落去補牆